全部利迷都係外國住

米能再屈我地半夜支持獌狗

樓主

熱25

我真係捱夜撐獌狗

比n賓hack

樓主狗黎

米尾

同熱狗一樣 拎晒外國passport

樓主唔係狗

55

狗都不如？

屌你啦

射撚滿真係狗嚟

收聲

樓主唔撚使入去受？

樓主潮州住

潮洲係外國

樓主死熱狗，教人圖書館掉書